[拎定凳仔排排坐]本金$500贏上1萬蚊

讓球 墨爾本城[0/+0.5] 客勝@2.13 $500

sorry 開錯台